今日搭緊火車玩爐石。。。。

我放咗隻988時光龍之後就斷咗線
屌你老母

唔撚再同3續約
差兩粒星上rk10

rk 10 ja

惺咁渣ga

月頭咋算係咁啦

無課金玩架我

988時光龍都放抵輸啦